屌，訓唔著。一訓就諗起被斬勇武。

佢而家一定手術緊

好擔心

有冇人一樣？

我對唔住前線手足！！！

點會冇

將來會唔會行路拐拐下
有冇醫護講解下